THE IDOLM@STER綜合討論區[193] I’m home, Kyoto:羽衣小町出陣!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live遊戲連結（快將結束營運....)

SideM遊戲連結（走路工）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：再現qna始祖_______既行徑，抽中前後兩個樣人類總是重複相同既錯誤

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一HNW groove第四名花守巨
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係大野巴aka青山吉能？
A：翼活動頭十以內痴線佬ML連一都唔識你好打有限

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

みんなの気持ち市原仁奈

奉連一籲請投票給伊吹翼

前post

THE IDOLM@STER綜合討論區[192] 新年第一擊初星宴舞！

Lm

武內同赤羽根幾時出道

我覺得d歌好高質

Thx 天二

LM

in 颶 we 7s

神風.立花.山

Lm睇颶凱旋歸來

ずるい

好想睇鐵甲萬能俠
成個twitter 2ch都讚

咁凍都係留係屋企,出街留比idol

PPTP羽衣小町ver. 好正

えぃえぃ
怒った？

event歌好難呀

怒ってないよ

打PRO拎銅盃算

你得既

好難呀師父

依家先得C Combo

1 bad

たかみな

佢兩個好似平時無咩交流

怒っ

除咗_ 田

呢首應該唔會fc到...27回了

正式第一隻m+ FC

1回

智絵里果隻好難

dai yeah bra

上呀立花一

W巨

加蓮csl都係溺愛加蓮的hch

My big brother

朝拜立花

點跟

朋友

容巨

雜觸

澳一

諗返起當年雜薯おねシン
打左接近廿次都未FC
大野巨

おねシン
我都未FC到

唔識打M+滑條

玩下MLTD 就得
共通
我都係玩得多MLTD 先識得玩

@大橋巨

出2.0都唔出其他

bamdie 我屌你老味

美希呢？美希去左邊？
右邊咪美希...ははははははは！

Mltd個吃相好難頂⋯⋯⋯點說服人俾錢支持⋯⋯⋯

CG台灣live售票情報

胃痛

澳一已經盤算好一切
只待開售之日一至，取VIP如探囊取物

等睇LV

X2

陣間個個都搶到得我搶唔到就笑了

我都係冷靜D
開返隻白金2.0 對住春香望個夠算啦

你保佑我中33就會有好報

證明響o1個朵，連飛都唔洗搶

之後想用全響子隊黎多次

btw點解排行榜d人可以到140萬分咁癲

X3

好人係無好報的
不過我都係會祝福你中33的

28* 都有可能既
要上榜就襯呢兩日
之後難好多

問W巨

ios11錄螢幕除左錄MV
仲可以錄自己練歌
甩邊粒無所遁形

++++++++

打左20次先一次假fc，算啦.....

有無恥放置隊可以刷fc

美希同yayoi呢

甩哂

比笨大扣起哂

再見了ML

【ミリオンライブ！】『Dead or Alive！ミリオンアドベンチャー』イベント 開催記念「スペシャル壁紙」を公開!!

笨大你會後悔

ML幾時移藉過去CG

大橋巨出手未

服裝有復古feel

志保特訓前新卡面可以做ssr了

ママ！！！

胎內回歸

hentai...

Bandai幾時執笠

公式twitter六十萬follower
又要派石

志保張卡本身就係要抽既高cost卡黎
TD將好多高cost SR降哂格

等緊佢將行路驚既高質sr搬晒過黎

終於fc到sexy guilty...

咁女ver

仲有十四個鐘
大家有乜野要同女神講/殲悔

含巴陷入無限Q&A迴轉之中

有芳乃助我一把

要搵個人代替我先走到

左茄子右芳乃幫我加持

睇嚟呢到都收收地皮

一陣抽獎就會雄起

含巴無可替代

忙牙

Event完開隨時雙重歡喜

気持ちいいね！

今日二時就係清算時刻

清算名單一定無我份

let's 清算

今日下午過後要開新post列清算名單遺臭萬年

アイマスの育ての親、「ヘンタイP」の素顔（東洋経済オンライン） - Yahoo!ニュース

P meeting 出演者

你仲有限想抽咩

冇

收皮先

一定要搞大千尋

落地獄！

千尋你又啱？

祝你好運

ちひろ係信仰黎，褻瀆神明要落地獄

你落地獄！
我鏈死你

我笑而不語

準備清算LIST

係咪要收6c信

清算名單 (開放填寫)
1.
2.
3.
4.

幾點派彩

(神心mode) 無論中咩 都要多謝千尋

通常咁講野都會收九等獎

咁38抽都好難唔中7/8/9等既

我反而想睇下有冇人可以完美迴避9等

預咗中9等

為左答謝佢

送佢幾個月之後有得放產假

陣間就輪到我表演

表演全9

棒打雜9

想睇

澳一好惡

我心直口快...キャハ❤️

absolute 9

準備送上祝福

全8等好似易啲

KFC飯真係拯救窮丁丁

この素晴らしい世界に祝福を

套野好悶

準備緊火架綁人上去

好耐冇食

好掛住香港嘅kfc飯

又恰鳩我冇得食

唔係高材生無資料笑

我好想要9等

想要幾多個

最好就廿幾個啦 跟住其他就8等

我已經急不及待想要拎全9了

全9仲難過中頭獎

架生已經準備好

Test blood la

全9 完

55555

好非

完全迴避9等..

噫，中了！中了！

燒N

5等

收到風有仆街中2等

收到風有人中2等

人黎

上火刑架

N巨

咁睇都唔差既

5等x4

衰過舊年

上架

4

人黎 行刑

繼續儲石

辣殺驚

人黎

點火

我要拆左keyboard個N制

6等的都係我朋友

今次N巴做功課做得咁好，希望下個post可以貼堂

gchi

Gchi
我退返落黎先
機會係留比有機會既人

識唔識分先後
係都我落

今晚請響子食Pure Cream Shortcakes
有冇人Gun

跟

節錄響子既情節is ok

仲pure cream shortcake
creampie la

唔好爭

兩個都留低陪N巴

我留力到下季抽eplus老母咋

謝社長咖哩6th

N:我咁歐 eplus老母都唔怕

我請卯月食

響子辛苦了

送佢幾個月後有得放產假

中二等應該係SPS level

到底有ssr卷係咩感覺

2500石咪買到

4 抽劵補晒底

[突發]人氣偶像組合PCS成員五嵐響子因喉部問題停工休養

製作人你現在感覺如何？感覺如何了？
發完夢，聽晚記得繼續買石衝活動

雜巴咁非洲仲放雜巴上QnA

新手琴晚買石ac入坑

歡迎

依度d人咁恐怖

要搞搞我好喇，傷害親響子我唔會放過你地

Pの鑑

剩係搞你我地發洩唔哂

真男人

美嘉係你隔黎，去搵佢

歡迎~

有無好既薄本推薦??

我冇搞

搞錯my wife
罪無可恕

清楚三人娘同棲生活

冇搞錯，淨係莉嘉邊滿足到你

太N了

今晚響子本大量發生

你啱

奥さまはiDOL -美嘉・莉嘉編-

仲有常夏樂園

信號無視

呢個系列下下收尾一定玩大肚play 不了

呢個icon 似係你急不及待要去馬多d

歡迎，有無心水偶像

其實我係手機台個POST到見到有人PO GAMEPLAY片 覺得好撚靚就膽粗粗上淘寶買左個AC起手了

新手+1

你地班人又開車，嚇走新人

利申今晚揸86

返大樓上堂見到個同事協力

@lun diu

有無吹佢耳仔

慘 認識下d idol 唔好睇咁多手機台po
識左呢班人慘過抽唔中ssr

買左咩既AC

白金2.0 有D野想問....

(A) ソロバーストⅢ 1人以上のステージでスコアが3000上がる、魔法のようなソロバースト発動

(B) ソロバーストスコア+5000 ソロライブ時にバーストアピールのスコアが5000上がる

想問A同B 有咩分別?
我唔係好明A 果個...Set完好似都無咩分別咁

點會係佢
佢個職級冇喱個course上
Btw唔似喱度巴打 個名未見過

自問自答

※○○バーストIIのようにローマ数字の違いは演出が異なることを示しています。効果自体は同じです。

個樣唔同左

拉佢入黎呢個友善而和藹的大家庭

禾唔會害人
喱度太N

根本就冇人玩垃圾驚

慘

想知+1

想知 +2

慢慢睇下劇情

J下MV

唔明隨便問，呢度d 人除左幾個抽卡歐少少之外一般都好nice 的

話說買完ac記得搞好個綁定

岩牙
同埋要同佢推廣多啲好女仔

雜巴又笑我低grade

課後指導

指乜呀 都唔係一齊上堂

歡迎歡迎

楹巴你應節唔知過去d潮文

召喚72

心戰現場...

暗戰

好刺激

買左個2舊水人仔 入面有幾隻ssr 既ac
不過好撚on9 我俾ssr食自己升晒星先入呢個post
原來可以做後備

我唔信

一巴肯定唔係係我果度上堂
我唔怕

得一兩隻就算 好多隻就建議你買個新

做咩咁衝動

有冇話鍾意邊個idol

冇 不過遲D會補番動畫
同埋自己有玩開LL隻SIF 而家打緊PRO 感覺都唔算太難上手

新人留名

買新之前…
你有冇話特別鍾意邊個?
PS: 最好買有限定SSR

咁偏向咩色？cute？cool？passion？

歡迎巴打
有咩都可以上黎問 我地會有專人答你

我貼圖上黎會唔會俾人屌

建議你唔課金玩陣

搵到本命（鐘意既idol）再買個齊哂佢SSR既ac會好啲

我想問點先抽到SSR

買返來既唔會有人鬧

貼左先知

新手無事 （好似係）

@LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

唔會，呢度只屌歐洲人

@LDRR

問頂樓VIP list

得d上左頭po 有名既先會比人屌

唔會，呢度只屌曬命既歐洲人

動畫組角色唔齊

一時間諗唔起邊個日文網會跟角色排卡

呢個有齊角色, click入去有埋角色嘅卡

呢個就有埋mobamas, 本家嘅卡

等其他巴打補充

D星全部自己升

我唔信 你就算上堂都唔會係我喱邊

打緊活動

你算得乜

搵我幫手抽

你雜總點同

一張限，玩住先囉，確定有本命可以之後再諗

咁岩就係我無個張限定

應該做住無課一排先
岩岩先係fgo爆死完

岩
睇定要邊隻
揀好一隻先allin

最重要係搵到本命
諗唔掂就去睇動畫 睇完你變卯月P嘅機率會好高

屌你老母

感覺到對邊個idol有感覺再買個齊ssr嘅ac

唉 其實個AC本身仲有12000石 但個賣家淨係可以綁AN
我用IOS玩 結果我用部AN機抽晒D石先轉得番IOS..咁就射晒了..

當時回鍋完全唔記得

新人只係食左兩隻恒常，形響好細可繼續

btw推薦今年總選舉第一，實質歷年人氣第一既女王高垣楓(CV.早見沙織)俾你

係你後面

冇可能 我唔怕

賣廣告時間

皮已正

推薦下老婆雙葉杏

高楓會

最新實裝歌，早見沙織既神級歌唱力同椎名豪既編曲真係冇得頂

但係楓兩隻歌個譜面都玩死新手

推老婆出嚟做

Rip
呢隻game除左fes同月限之外都唔需要抽
或者輕課可以課少少特價60石每日單抽一下
另外你課金抽可以買左隊服先
2500石一套衫再送10抽卷
即係實質免費

但個mv好享受 唔辛苦

法國妹著埋情趣內衣啦

係登龍門 話哂係ラスボス

無諗過人地會做DD架咩

佢幾可愛 可以留意下

卯月呢...

見高巨出廣告…我又要出

唔好迫新手玩M

人人都話你他界左係對我信你唔會

但...我錯了

響我屋企煮緊飯 搵佢？

LLC未出現既？

貼本本會唔會吸引啲

上面位巴打太dirty

正想講

杏咪出左

nohito c93出左 1.75

u149大部份係我屋企
我勸巴打唔好店我d lolis

聽講唔知LLC點解既人係唔會成為LLC
建議如果唔知既話唔好問點解

你返去坐監啦

可以診斷下自己啱邊個idol

收斂d 你地

不過應該無人阻止到a巴

冇人貼加蓮HO SAD

屌你

請出招！
(開緊工)

無人可以阻止A巴…包括FBI

推薦波紋使者龍崎薫

識推一定推NG

可以診斷下自己啱唔啱做乃々P

答案:

retry左幾次？

鐘意蘿莉係人類本能來

唔鐘意蘿莉既一係gay 一係on9

第一次就出

講大話是不對的...

好肉酸⋯

第一次

見你用iphone, 推薦呢個app, 睇卡睇譜面好方便
[url]DereGuide for デレステ by Zhenkai Zhao

Thx

傷心⋯講真話無人信⋯

我[black]唔[/black]信

我信o1

唔好意思呀，我唔係太care你信唔信

澳一好惡
新人要注意

信

我信澳一係卯月P

可唔可以有啲專一P信下我

U call me?

信呀

我最專一

O1唔理我
我信架

me lo

吓？

得map map係仲間

Chap chap呢

我都信o1 永遠支持o1

我唔想認同啲井自己本命以外既偶像既人自稱做專一P

今次agger u

莉嘉限當時冇井囉
有既我都會井

アーニャ好女仔黎，希望你可以誠實面對自己，唔好再要人等啦

單抽中嘛
抵你留q&a

= =

Mio點算好呢

容 X M X 大野

me專一P

原來雜巴單抽中限莉嘉！？

Agger

大野 X 雜
求圖

mapbb專一無可否認嘅

趁同事行開貼住一張先

又迫害
新人真係要小心D

唔使急，慢慢玩，同埋打歌跌的N同R卡唔一定要食曬佢，每個角色都可以用黎解劇情，同用黎睇MV用，到有該名角色的SR 再食都未遲

你可以透過解劇情來認識角色背景，呢隻game有好多角色，有d 有配音有d 無，但全部角色都有劇情睇，唔會得個樣無靈魂，齋用黎做肥料

亦都唔少人睇MV覺得靚，聽歌覺得好聽而專注某個偶像

就是齋換人睇MV都可以令你目不暇給

呢個po 應該得返你一個正常人 好感動

想要咩
講就有得睇

容X偽X大野XM

我對個個都好專一

我呢？我呢？

邊個再屈容囝係DD就送佢落地獄

你當我死…
全po僅存清泉

補充一點 睇MV要master clear隻歌一次

你忙緊衝event麻…
颶颶加油

支持
我係澳一打手

但你唔專一

嘩一上嚟見到大量dd出沒⋯⋯⋯

我又推廣一下先

oh my eyes

澳一對你咁傲驕都不離不棄...

又曬
唔好迫走新人

呢d叫推廣咩

借推廣之名大屠殺

天二的重課金地圖砲…

本po頭首チエルエル今日稍偏dark side唔好介意

所謂了解要先由黑暗面著手

me效忠於澳一 不會變

To新人
小心本po四天王
巨到手指公都捽死我地

偽P bb

我只係想佢睇下有冇合眼緣偶像啫

很可愛吧
衫很靚吧
很想要吧

不過絕版了

Yes u

傷及無辜

好過分

唔想知

我post既都係入手可能既野⋯⋯⋯這位巴打的行為就不敢恭維了⋯⋯

成車限定要等復刻都叫入手可能

真心下淘寶實有貨

Mochin

有都好貴 話晒絕版…

認真回的話
睇完動畫再決定都唔遲
反正就算無課都可以攞齊活動卡

Mio好可憐

睇動畫會對mio反感
動畫少戲份嘅角色會被忽略
動畫崩嘅角色(好似愛梨)又係…

學我因為聲優入坑，亦無不可

如果我唔係入坑前鎖定文香…
而係睇動畫先入坑實變卯月P

睇下動畫先 再睇埋劇場
睇中邊個岩心水就上淘寶買個ac

聲豬

Mio真係比動畫累死
要求出2.0洗白

mioP。。。

等緊cg劇場版

係唔抵得

my eye

等w巨出手

四天王又扮

新人如果未搵到擔當嘅話可以先了解一個叫L.M.B.G嘅unit, 呢嗰unit係全Cinderella Girl入面最多idol嘅unit,包括充滿母愛嘅櫻井桃華，富有自我主見嘅橘ありす，擁有天使般的包容力嘅赤城みりあ，活潑好動嘅龍崎薫，天然引誘P嘅佐々木千枝，喜愛動物嘅古賀小春，辣妺風格嘅的場梨沙，特攝英雄嘅南條光，有容奶大嘅大沼くるみ，等等等等。所以擁有感多種不同屬性嘅unit入面新人你一定容易搵到你心中理想嘅idol

無仁奈???

FBI....

紅字左既我帶走,另外要埋隻魔法少女
其他你地分

BD出貨!

不過仲要等轉運 屌.

薫同仁奈都唔要嘅你已冇資料帶走L.M.B.G入面任何一位idol

做人點解要傷害其他人呢

溫泉rock.......

冇仁奈差咁啲喎 A巴…

想問大家中左幾多個5等/6等

5x3
6x8
7x14
8x13

5x2 6x5

5*3
6*2

5*2 6*8

無5等..........

5 - 3
6 - 7

5*2
6*5

ML 4th live??

樂天買 下晝到左轉運
要仲等佢轉過黎

咁快

我係amazon買要等到下星期先到

送香港?

未有時間睇中乜

幫你睇

邊個搞大左李衣個肚

yup

睇返上兩個po

醉_ _ _

大_ _ _

amazon應該會早到

新人被你們嚇走了

橙

支持

就等手殘雜做住新人先啦

Cutter

最後生

新人類

newtype

雜雜

係新人類就好囉
冇病冇痛

新人類唔係肉體勁過人

法國放置隊FD子搵三色100%一樣穩過仲要有A

無呀

個個係調整者

其實雜JAI似係00既電池
思考同反應既完美結合

yes

Cutter 真係幾有宅女feel

Gf able

唉...
呢幾日無啦啦玩得差左好多...
連雙翼都可以玩到落閘...

以前部機明明好順手、好得心應手
依家好似點玩都唔順咁...

情況即係阿寶呻高達跟唔到佢反應

Mora封左海外信用卡，
E onkyo又用買唔到樂天點，
仲有邊到有idolmaster 既hi res歌買？

eonkyo 用樂天比錢碌到海外卡

不過要掛vpn 比錢 驚既就用debit card 比

頭先睇樂天樂似停左買點服務

去東亞出張JCB 搞掂
mora同e-onkyo都受

岩岩即刻試多一次

JCB + VPN 係MORA 買到

用楽天ペイ 直接碌卡wo 頭先我禁都仲去到楽天比錢個版

Thank you
買到了

電池有2個人格
而雜巴就有2對觸手

佢愈黎愈快

唔知wow左未

收到風wwg第5卷有拓海solo新歌

希望唔好屈

今次event好似冇人打

颶颶:黑人問號

兩對手
四妖拳

hea打100000分

無人打我仲使喺呢個位…

呢到好似無拓海P @C.C.

唱得難聽冇人權出CM
以前ruru都得嘅溫柔CG去左邊
zero什麼也沒告訴我，告訴我，澳一！！

仲有一日多少少
加油呀...

個人覺得佢把聲唱演歌應該幾正

tune一tune佢都可以見得下人既

WWG個幾卷特裝版CD逐隻聽落去就知道原優子進步左架啦...
里奈唱歌好聽啲都無歌出先慘...
るる聲底好點炒車都好聽架啦

仲有一個禮拜就可以聽天籟

里奈唱歌好聽啲

同拓海比

建議你聽下2nd live 既るる

里奈唱純情midnight堅好聽

又binc

2014 SSA ruru 正

要聽下幕張既あいくるしい

WWG有隻CD有里奈soloおねしん

又借啲e起飛腳...心口穿左

心口…

Show Blocked User - 高垣楓

第一屆歌唱力大賽現正接受提名

るる VS 中村先生

福凜 VS 原優子

而家應該團結槍口對外 批鬥高垣楓巴打

agger

仲要佢curry 6,不了

颶：

有颶

颶：紅館book好左 香港準備做現地

上台與立花合唱一首風花

台下轉風火輪

想問下可唔可以轉去android 課金之後即時再返iPhone 玩甚至兩部機同時存在帳號？日本app store課金好煩

轉os會清石

倉入面嘅石無事

好on9,想買2500石個set,佢至少2650石咁買3200羊，唔比用香港信用卡，iTunes 卡面值3000，咁攪至少買5000，轉os又清石

JCB LA

買5000，剩低嘅每日60有償單抽

每日60有償單抽未試過中sr或以上

拜下呢度頭po啲歐洲人吸運

同我一樣

MLTD 活動打到今晚香港時間19:59

未齊卡既巴打把握時間啦

所以後來計過數與其抽41隻r不如抽一次十隻必出sr甚至ssr
Btw 凜同文香2選一換邊隻好？

唔睇性能既話揀鍾意嗰個就得

自選SSR？鐘意邊張咪邊張

短期內文香比較實用，後期啲凜就可以砌放置隊(放置唔打都pass到首歌，衝event慳水慳力)

唔睇性能，兩隻都想要，1516唔知點好，點解唔可以買多set

澳一接實

四個月一次
下次買咪得

鍾意大波？ 文香
鍾意苗條？ 凜
鍾意有禮？ 文香
鍾意西面？ 凜
鍾意內向？ 文香
鍾意中二？ 凜
鍾意ありす？ 文香
鍾意森久保？ 凜

入坑冇耐，原來4個月一次
咁等下次先換文香蛙

1516就文香啦
下個月花嫁凛復刻 hch

自選ssr換到花嫁？
我係唔會課金抽只會課金直接換

文香穩守角色全ssr服裝平均高質no.2
兩件都極高質

咁人要學會放棄

限定一定要抽 冇得換
但嫁凜好靚

七劈

十抽卷留下月抽限角得唔得？定係卷抽冇限？

可以留半年

咁我留返抽anya限定
希望半年內會復刻啦，早排抽唔到，
因為佢入坑，之後即日課金換左佢ssr

2月尾

我當初都講過呢句

入左近半年只課過自選ssr,
Btw二月尾復刻早知琴日開獎個五千石唔用啦

講開，有冇人有最新復刻推背圖？
舊果張()估唔到cy年尾三復刻
依家個次序亂左...
2月復刻第二個pool都唔奇

7萬5千石超得

幾時復小梅呀

7萬5千石我不如買碟再換部勁speaker或耳機聽歌

按順序

みりあ+瑞樹
楓+miho
mama+拓海

按11月順序

夕美+飛鳥
美優+KYO子

7萬5石都未夠整對CM啦

搵馬撚夠

課多2pack 我就可以接楓楓1.0返愛巢

計真d至少3次75000超得先夠換隻正常少少既耳機

收到楓絕左版

要入高垣會先有資料抽

N巴又放閃

静香畫嗰隻貓

啲響子p最鐘意周街扔閃光彈
好似唔使錢咁幾百個幾百個咁扔

CY請架，梗係唔使節省

4月尾

今個月復刻應該係
kwsm+miria
夕美+飛鳥

佢年尾咁搞應該係想對齊月份
2月頭限變晒1月尾出
3月頭限變晒2月尾出
Etc

利申：9估

講錯，5月尾

未訓醒 係4月尾
自吞一打

你收錯楓

mapbb晚安

我未訓
同你揮手啫

偽P以前都會扮下野
而家扮都廢事
幫mio QQ

Mio? What is mio?

根本無mio p

仲有4日
基本上得番king, 次女, 客拉鋸
其他應該都救唔到

貓沢志保生日一次投哂 lead成條街

80萬票真係痴線

次女真係鬥到最後一刻

正到難以形容

仲有幾廿票喺手 希望救到靜香

拎住差唔多成四百票

正

一見到美優就諗起abgrund筆下嗰d人妻

提起abgrund淨係諗起佢畫嘅偽娘

提起abgrund淨係諗起啲囡囡通常無咩好下場...

之前畫妹妹就閂埋門一家親
黑長直人妻就完全開發哂

成班ham sup jai

鷺澤文香很受歡迎

Me only pure spring

你只是統春

呀呀呀呀呀呀!!
M巴茄子support加持終於得左!!

你只純彈簧

咁…有冇出茄子先

有, 銅茄子

有300票喺手，我睇到要用黎救邊個了

一次都未出過…

已齊金銀銅

你純條春

佢條單春

依幾日都用fd隻茄子乜都無跌過

完全冇理過佢咩技,咁多人講一睇先知原來係有D咁既技,放中間玩下先

有茄子

加油呀
颶颶

又係萬八收工

又大又圓既茄子...

...

茄子有H漫

不孝有三.....

識做啦...

孝子SuDDy

高質P

熊貓有

茄弓木

子

點解擺完茄子起中間報酬比之前仲少左

茄子既用途係開多一格茄子報酬格，其他照舊random

咁好似作用唔大,換返走佢先

多啲錢囉

青空エール...

茄子係一隻齋for儲完全無用嘅限

!!!!!!
最底

醉愛茄子

唔記得入面ge人係邊位

ask CY staff

高汁

新歌
幾時有u149版 onegaii cinderella

唔係新歌

居然係青空エール…

可唔可以唔好咁出

情願佢拎返之前個隻出黎賣

係喎 查完先知

我要聽美嘉solo ver呀

876TV cut 片條友cut到王子大頭咁衰

無~理~

【アイドルマスター ミリオンライブ！】「WE ARE ONE!!」「スタートリップ」試聴動画

等特價

各位辛苦了

7317

7317pt

7317⋯⋯⋯⋯rip

立花一戰情

辛苦了

三點就不打弓弓

sae safe

10478

12166

julia嗰首係咪im@s第一首acoustic guitar歌

Yes
之前都電結

已經期待緊呢首既live版

早晨

心情如何

早

逆襲ノ美咲！
恐怖！ちひろの嘲笑

肥達D雞腸又幾好

要回mltd了⋯⋯⋯

回頭草

你幾時產生我回mltd就會放下cgss既錯覺

其實我更希望MLTD 改善一下佢打歌果D 野

D 判定奇奇怪怪...打落爽快度又欠缺...

呢樣我覺得真係好趕客...

他界了

有兩首歌
一首intro 一首ending

我好興奮
我好興奮呀!!!

而家先睇到有兩首歌

感謝爛鐵 屌少你一日咁多

72哼歌

聽講志保係個KY

nekosan 今日31了

手握投票卷就可以___

kwsm bot

巨巨咁忍到手之前一路都唔投

遊擊

FAIL

LMBG

睇下幫唔幫到手啦

感謝

原來ねこさん都係老女人

老女人

颶風戰勝歸來

到底月底出咩event呢…

期待係新event對坑mltd

l'm back,kyoko

出現了

Gchi制裁

正呀

有冇人識德文

來自ウサミン星嘅ママ

陣間係咪出77

Lin die you

I have a bed feeling about this

恆常嘅話1 pack算

ペロペロ

come 77...come！77！

あれは誰だ！

今個月係老女人天下

ああああああああああああああああああ

キャハ！

Cy我頂你真係77

RIP

話左係老女人既世界

OK, baychin

可以超得了

ruru全隻驚唯一一個尊爵不凡冇常駐SSR

歌鈴、太陽神、茄子及不少無聲角

打漏左已經有SSR既角
就算係咁都要加埋歌鈴

要lin die o1, dun stop me

老女人會稱霸偶像界

go to hell

有紀姐數少左mika

77

新event睇落似parade
都係要一關關打上去

冇講幾時完
有d驚

除左眼鏡變左第二個人

風紀委員既3d真心正

MLTD event歌...
唔知點解有種蘭子既感覺

加…

灰姑娘

以為右下角打左格仔

打左格仔都阻唔到佢地

sky two

好彩2 pack中咗，唔使井

MLTD EVENT

累計分數可以有PST石

5000分
10000分
20000分
30000分
40000分
50000分

總共6粒

排名獎勵唔會有PST石
大家可以因應個人情況
盡量參與
正常消體應該可以有20000分以上??

經驗上20000至30000
但想要5粒就要燒石

留月尾

我想問,PST石係唔係可以將舊event sr四突?

可以

係，event上位下位都得
但上位要花費既石幾乎每級疊加
由零級升到四級一共要32粒石…

多謝,明白晒

77有新コミュ ?

港一

有コミュ5

Vertex Meister（M@STER VERSION）
作詞・作曲・編曲：BNSI（LindaAI-CUE）
歌：如月千早、秋月律子、菊地真、四条貴音、我那覇響

好似同人開咗戰添

成熟的味道...

収録内容
Tr1Vertex Meister（M@STER VERSION)
歌：如月千早、秋月律子、菊地真、四条貴音、我那覇響
Tr2オリジナルドラマ
Tr3おまけトーク1
Tr4おまけトーク2
出演：如月千早、秋月律子、菊地真、四条貴音、我那覇響
Tr5 Tr1カラオケ
Tr6 inferno SQUARING
歌：如月千早、萩原雪歩
Tr7 Tr6カラオケ

は？

新歌黎?

inferno old song

なお、「STELLA MASTER 01」のボーナストラックに収録される『inferno SQUARING』は完全新曲です！お楽しみに！！

颶又要出動

Blooming Star (M@STER VERSION)

Itunes / mora 果d都未有得賣...

可以見到風巴砌牆, 不 ....是風巴移山啊啊啊啊

THE IDOLM@STER綜合討論區[194] キャハ☆CuP絕對課金領域

Buy disc

我部垃圾電腦無讀到碟既rom
買左都聽唔到

ん？

買個外置BD都係$4xx

有無好牌子介紹？
我都心思思想買部...
唔想用部PS4 睇BD
D 音效輸出好差

Sony 唔想你地當PS4 BD Player咁用

但係攞嚟睇bd好方便

係...
一入碟就係
不過我部TV 太舊...
經佢出聲好難聽...

我用緊牙石

Thx
遲d整返部先

醉愛李依？！

折衝辦法買條sound bar

High Ground

以前有研究過
幾K一條...

就算你換部平電視音響唔會好得去邊，而玩貴野最後你都要靠外接音響
長遠來講幾pack野換有得J演唱會，其實抵

miku hp歸0